女人點解咁鐘意扮憂鬱搵對象

有無人遇親/想溝既女都係咁

例如ig內容不乏
呢個世界還有好男人嗎？

如何不會再想起你

等等

我以前咪就係咁
然後有人同我講
要樂觀開心 個人先吸引到好對象

太憂鬱呢
壞男人容易下手
因為一路聽住個女仔點樣為前男人唔開心
壞男人聽住跟住做佢前男友既衰野
就順順利利得到女仔既心

或者聽呢啲女既心事
再扮好人都足以可以呃蝦條

我反而覺得男人鐘意扮多d啵
中學幾個憂鬱小王子

屌
中撚哂

多謝認同

一個願打一個願捱姐
根本大家都係係到做戲
我扮憂鬱吊下你 你扮關心呵下我
呵下呵下就扮成為左大家嘅依靠
最後就可以撻著

正宗臭閪不用解釋